今日個商場和你SHOP好鬼，係咪特登分散1500尖沙咀既人數？

好撚鳩

10月10後見冇活動嘔出嚟
過多一日就發現突然兩三個活動重覆咗
唔好咩都話鬼
要改善

D人分薄到散晒

最新版日程，如果大家覺得OK會KEEP住更新，亦歡迎指正。

今日主要活動，有人講係唔知有冇人，唔知點行，希望搞手可以清楚指示各手足。

和你shop早過尖沙咀果個好多尖沙咀好似尋日定前日先出現

應該提前取消商場SHOP

要集人數無可能靠商場

如果要聚集到人數 建議好似9月前咁 每星期大約1至3個主線活動

同埋大家真係要分清楚主線任務同日常任務呀!

btw可以入黎傾下有咩主線任可以搞 一齊討下

收集有創意有噱頭既和理非活動

(利申: 非搞手 純粹俾大家討論下 出色既活動可以推到有人搞)

大台都係咁話 最好有平台有機制處理
宜家D 活動無協調鳩插鳩出無啦啦彈出黎

各有各做

和你shop人影都無個啵

但，和你shop真係一早出現左。
尖咀係依兩日先出現喎。

對家最新策略